No Game No Life Zero觀後感（無劇透）

故事講小說第六本
幾千年前大戰時發生咩事同點結束

畫面：
個畫面靚到出水
由其係戰鬥畫面簡直超曬班

劇情：
成套電影得100分鐘
佢有好多嘢都無交代清楚
例如唯一神係點誕生同無詳細講星杯係咩
我有朋友淨係睇咗動畫去睇
成場都睇到黑人問號

音樂：
同動畫一樣咁好
無乜好講

總結：
呢部係一部好鬱嘅電影
佢中間會派糖
但只係為咗令最尾更鬱

.
.
.
.
.
.
.
屌你老母
我17號返嚟
18號上煙火

你朋友唔明你咪解釋佢聽